如果比你安樂死，但要今日就死，你制唔制？

制
唔制

啱啱好可以脫離下一個輪迴

有條件限制仲點叫安樂

生果金 係咪一定拎去買生果
跟本唔係果回事

咁多人想死

聽日星期一，我想返埋最後一日工先死

制
老虎蟹都制

一定制

條件轉做 唔好再輪迴出世好無
我已厭倦呢個世界

開心過中六合彩 狗衝

唔制 ，閪都未屌過，手仔都未摸過

唔好on9啦

仲有家人唔死得住，即使關係差

全部唔洗供樓？

其實有時自殺可能係因為 諗通左人生嘅一d野
覺得做人其實係冇意義 曬時間
所以制都唔出奇

正，唔洗煩，死左幾好，
做人太多關係要維繫.....

制

小學畢業未

呢個乜撚野問題黎？

比我想像少人想死

想..